新加坡單日新增142宗武漢肺炎確診個案 總個案增至1623宗

Singapore reported its largest daily increase in coronavirus cases on Wednesday, just as the city-state started a partial lockdown set to last several weeks to contain the spread of the infection.

Authorities said there were 142 new cases, bringing the country’s total to 1,623. An Indian national who died while awaiting his test result was subsequently confirmed to have the infection, according to the Ministry of Health. Investigations are going on to establish the cause of death, it said. If confirmed, that would be the seventh fatality linked to the disease.

Of the new cases, 40 are linked to clusters at foreign worker dormitories, and 28 are linked to non-dormitory clusters or other cases. Only two of the infections were imported. Contact tracing is pending on the remaining 72.

City Clampdown

Singapore this week banned public and private gatherings of any size and will fine or jail those involved in meetings among friends or family members who are not living together. The country has closed workplaces, except for essential services and key economic sectors, and schools have moved to full home-based learning as part of “circuit-breaker” measures, which last to May 4.

Concern has grown over the conditions of some 20,000 foreign workers housed in dormitories that have been gazetted as “isolation areas.” The government has been increasing efforts to ensure the workers receive regular meals and the dormitories are properly cleaned, according to the Ministry of Manpower.

The ministry said on Wednesday that conditions at the dormitories continue to improve, with meal portions increasing and waste management and sanitation regimes being stepped up.

坡佬都係不外如事

坡仔deserve it

monkey sick monkey dead

Monkey die monkey lock down

開香檳慶祝

香港好快都差唔多
擋唔到輸入個浸 就開始爆本地

我地港仔今次認輸

笑鳩我地丫啦

贏我地幾十條街

有用口罩已經兩回事

留意番，新加坡由琴日起全國停擺一個月，佢地捱過呢一個月就容易解決

依加坡狗即刻改口啦
但已經本土大爆發

Monkey sick monkey die

屌笑到停唔到

咁開心做乜鳩
即係話高溫無助降低疫情
(唔排除呢1xx個係室內冷氣地方傳染)

Berryz Koubou - Yuke Yuke Monkey Dance (Lyrics)
4,736 views

李顯龍戴埋罩開會

有幾兩回事 坡仔一開始政府派埋口罩添啦
韓國本身好興帶口罩添 咪又爆到咁

同埋你估香港人真係咁自律咩 有口罩又有咩用
你睇唱k群組都有兩組 又打邊爐家族啦
重點 未必個個買到合規格口罩 又有班廢老唔帶
根本唔封關就可以等爆 一輸入左咁多單就唔會擋得住 一出街已經接觸左幾千人 個幾千人又接觸左幾千人
酒吧個單已經一傳十 十傳百 百傳千

咁冇骨氣，又話唔使戴

香港一定步新加坡後塵
新加坡好快無事

仲要好多單係d foreigner worker 既 dorm度爆
個度係超迫...超唔衛生

坡仔有骨氣就唔使做世界仔周圍奶啦

monkeys

已經太遲

岩呀

所以唔駛用口罩啦
用唔用口罩
只要有一個人中招
一傳十 十傳百 百傳千 千傳慢 慢傳億 億傳兆
咁封關黎做乜
出街祼裝等死算啦

geylang 雞

乜咁叻仔啊坡狗今次

玻仔跟足鬼佬宣傳有病徵先戴罩

walao

坡仔每人派得兩個口罩, 其實同無派無咩分別

no need la~
we Singaporean 啡lee heal fee 柯wear啲!

要殘體字先啱

新加坡拋離香港

袁國勇：28日零感染

波狗好波

兒登仔真係兒登仔
坡仔係黑人憎 但我講既都係事實
你同我帶緊個個口罩隨時都未必真係有VFE啦
現實就係你帶撚左口罩都有機會會中
你真係當口罩有神力咩
外國班醫護著埋防護衣都中啦 何況你剩係帶口罩

當初都唔撚封關 而家都放哂入黎啦 封關仲有撚用咩
面對現實睇下個九百幾個入面有幾多本地個案啦

monkey die

問題重點係啲人都係會照出街
同埋都係唔戴口罩
基本上你可以理解為一個支那版嘅義大利

外國班醫護著埋防護衣都中啦
醫護霧化 抽痰呀大佬

口罩唔係萬能 但好有用

少case你就話一定係幾十萬個隱形病人

failed state

坡仔一開始政府派埋口罩
但坡仔都爆
香港政府口罩都無排
所以一定爆得勁過坡仔 死撚硬

monkey坡

Hey monkeys

comment 班福佬，丫叉，全部都話班人panic buy 睇到歐美咁樣都仲話its just a flu，
重點係 幾百個人之中無一個有口罩
竟然有人話坡仔都爆所以香港爆硬

加油

好難聽

兒登仔繼續燈
二三月靠你先頂得住

算吧啦你，兜咩鳩
個政府一開始冇儲到，就出晒宣傳叫人有病先用
佢又唔撚知自己地方迫過外國幾十倍 MRT 呀 bugis little India 幾撚多人，家下咪爆到出奇蛋囉
你估二世祖唔知口罩有用呀，冇貨呀嗎，咪同講冇病唔好用，啲人又相信政府，家下

monkey

有條長少少嘅片講入面情況

又binc

點事實法，講到玻仔全民戴罩都爆咁，事實就超過一半人無戴
韓仔大邱爆完而家都穩定左啦

我想講 睇返袁國勇講有一單樓上傳樓下
唔關渠事 有機會係糞便霧化

我唔係想同你拗香港點差過坡仔
我係想講777一開始唔封關搞到而家都接近成千宗 遲早實變坡仔
係呢啲問題上唔洗輸打要贏 現實就係你唔封關實會爆 唔關你帶唔帶口罩事
口罩係好有用 但你中門大開放哂啲人入黎
比你日日帶N99 你係屋企 返工屙屙下屎都可以中招啦

之前又話有病先要戴？

一半？一成就有
你都唔知一月個時係坡度出街用口罩佢當你有愛滋咁
相信政府，冇病唔用
用 condom 既全部有性病一樣

Monkey die monkey laugh

全民唔戴罩先會變坡狗
戴晒已經spread得慢好多

講爆都講左好耐
1月到依家
幾萬人仲未發到病?

睇下就知

韓國係興戴口罩 不過係布口罩 擋花粉同塵嫁炸
同埋最大問題係佢地會share同一個碗食 同一杯酒飲。。。

可以超越到港共政府
新加坡都算好野

東 pan lag lah
just a fu lah

搞咩咁多？

垃撚圾玻狗

有口罩起碼比無罩中招機會少9成
佢話有無都會爆

真係好難討論落去

failed country

同你拗都哂氣
你睇返啲幾多月啲留學生先開始衝哂返黎香港
睇下呢個濕鳩病有幾長潛伏期
係呀 唔會爆架 777都唔洗封關啦 帶罩咪得
祝大家身體健康

上星期5
歐美爆到咁 到今時今日都可以話panic buy
死未
歐美唔知都算
新加坡身為亞洲國家
仲要有哂全世界版佢睇
都仲可以咁

其實坡狗話晒native英文
點解可以讀得咁柒

成個集中營咁款。

坡狗精英原來都係廢

佢個所謂爆既range可能好闊
1000宗同100000宗都係叫爆

MSMD

本身唔差, 但太相信支那了

新加坡會唔會嚟一次革命 推翻姓李既 ?

因為second language 比first language 影響

其實係班國民on9

原來坡狗有D咁落後嘅地方

以為自己係精英啫

因為個啲友好撚慘
主力做地盤又平人工
平日會輪更番工所以冇咁迫
但而家全部留低仲死

留名睇改圖

一面鏡子，照到一個發達國家樣貌

俾多100年佢地 應該都唔會追求普世價值

真係要每日都提醒一次香港人要小心防疫

如果香港政府都搞好民生
港豬都會支持政府

唔該晒

挑咁渣GA, 又話超香港好撚勁既, 新嫁波

回力標好流行

個數已經幾乎有香港當年沙士總數咁多

新加坡單日確診病例創新高 會展中心將改為方艙醫院

新加坡的新冠肺炎疫情再現危機，8日新增142例確診，創單日新高。星國當局已著手將樟宜會展中心改建為類似方艙醫院的社區隔離設施。
新加坡總理李顯龍夫人何晶6日晚間及7日上午在臉書上傳照片，顯示改建中的方艙醫院即將完工。她表示，星國的隔離設施不同於他國，是康復中病患隔離之處，因為在尚未確認病患體內已經沒有病毒之前，仍須謹慎觀察。她也感謝參與工程的所有人，「快速但有條理，熱情但保持穩重」。

目前新加坡確診病例累計1623人，一處托兒所、慕斯達法購物中心及榜鵝移工宿舍發生群聚感染，導致病例數飆升。
新加坡衛生部長顏金勇表示，近日新肺病例大幅上升，為了紓解醫院病床不足，當局正把會展中心改建為臨時隔離設施，讓康復中但仍帶有病毒的患者移至此處隔離休養。樟宜會展中心已自7日起關閉，據估計約可容納數百張病床，此處為星國第二座隔離設施，首處為當局改建的度假村。
新加坡樟宜會展中心改建為方艙醫院。（圖取自何晶臉書）

佢地爆貧民外勞區
即係好似之前傳三跑躉船非法外勞區咁

香港佐敦南亞群組絕對有機會咁爆

其實一惹到貧民區天水圍/深水埗之流都應該死得

方艙即貨櫃
得閒要提醒一下

樟宜機場好d

MONKEY

睇人仆街最開心

新加坡國民唔好戴，俾領導戴

下 香港人垃圾？
醒下啦二流城市

車尾燈都見唔到

唔獨立衰過鯉魚門渡假村

係 坡狗真係好少人戴

Singapore damn safe

失敗者流落嘅小角 竟然笑香港人 玻豬真係豬

idiots

真心
佢呢d板間房 連頂都唔封 有咩用
支那個貨櫃房 我就明 係等你自生自滅
玻仔都係咁?

d廢老戴口罩唔遮鼻
其實佢地訓底一向天咳 隔離幾間都可以死撚得

monkeys sick monkeys die

起碼人哋有返啲板先
剛從醫院係得啲床擺晒喺度

睇條片

幾百一入面。。。。都唔知有無1個人戴

Monkey see monkey not do monkey sick monkey die monkey cry

坡狗係賤
但都唔洗開香檳掛

老實講，外遊同留學嗰班都已經要檢疫，問題係社區傳播鏈仲未斷，依家你睇落好似唔係咁嚴重，但一定隱形患者，再加上有武漢解封，香港要爆發唔難，只能夠話香港人保護得好，但只要稍一鬆懈就會後悔